元朗居酒屋午餐

上次黎試鰻魚餐+雞肝,覺得一般
今次食返呢度既主打,唔錯
最鍾意佢地既燒雞翼,皮脆
皮油香+鹽吊味
另外雞肉棒同雞柳就係用燒汁調味

燒鳥串餐

前菜

做打手不如去openrice

好肚餓呀，食物中出我吧

邊間黎

咩名？

就咁睇,個樣燒得麻麻

中出兄唔是打手囉，第一次睇佢啲post呀？
整得好食唔比人讚嘅，係咪一定要彈先啱你心意呀？

打我去食

Sorry

小學雞乜都串左人先
Btw 邊間

ok,西鐵站等

三品燒鳥居酒屋

隻雞翼好吸引呀

鍾意燶燶地